今日黃雨，催淚彈用唔到，速龍又跑唔快，戰力減半！

我地淋住雨 組織力都係減半...

88

做乜9呀？咩時候呀po bam圖

唔諗自己

你哋又quote
雖然相信連仔會做好心

天雨 會加劇冇記律既情況
對普通人逃離有難度
易人踏人

夠薑佢就出水炮！我最多當沖涼！

大把烈士

係！後防物資組要霸到室內或者有頂蓋位，前線有能力有信心就上！

sing hallelujah to the lord！